你班放負撚遲早搞輸場運動

你啲放負撚
日日就話 呢樣做得唔好 個樣做得唔好
不停話冇人出
有人搞活動又話活動冇意思
文宣出得差又屌屌屌
冇建議 只係話「再係咁就輸」

又話今日好多手足比人拉
屌手足plan得差 又怪自己人
根本係因為啲狗改戰術 鳩拉
而家佢哋成功啦 你班仆街幾撚灰呀

日日就喺度話 輸輸輸
屌你老母你涼住冷氣喺屋企出放負post就緊係輸啦

成撚日就係度話輸 出面做緊嘢啲手足點諗呀
「我博條命出嚟又比你屌話做得唔夠，咁我做嚟做乜？」
就係比你哋搞到有心變冇心機做嘢
咪自然冇人出囉

再有呢班放負垃圾
真係遲早輸。

講完。

幫推

輸晒你地老母

五毛嚟玩分化姐

多謝ching

done

推

Push

利申 包括但不限於五毛/狗
香港人 老實講 好多都有負面情緒
以前嘅自己都成日諗嘢負面

自推

再推 提醒大家小心分化撚